電競用腳侮辱中國選手 韓國主播被判終身禁賽

在美國洛杉磯舉辦ZCUP MASTERS索泰杯《星海爭霸》重製版錦標賽，內地前星海選手羅賢（Legend）殺入決賽，卻被韓國選手Larva打贏，對方領先後還用「腳」打鍵盤，引起網友熱議，最終更被主辦單位判終身禁賽。

內地星海老冠軍羅賢帶著他的鍵盤滑鼠進入決賽，卻被韓國星海主播Larva打爆。比賽中，Larva確定自己取得優勢後，開始「雙手交叉打比賽」、「閉眼玩」、「躺著玩」，甚至「用腳玩」，開始不斷賣弄自己，羞辱對手。

韓仔呢舖真係花式撚狗

唔理係咪韓狗先啦

我真係唔覺咁樣花式玩打比賽有咩問題
連用腳都打到機 呢樣已經夠特別啦

係 特別柒

咁就終身禁賽？

禁左zotec搞既比賽姐

唔好因為對面係大陸人就盲撐
老實講咁樣好無體育精神
足球籃球過份taunting都要食t/牌喇
呢d點會無問題
仲要自己係巔峰期
對手係一個退休n年既選手因為sc重製比人邀請參賽
做埋d咁嘅野同如果有依家打足球友誼賽美欺對細哨 玩穿褲浪無乜分別

咩叫電競?

人話

食T同終身停賽有得比？

有道理

點解一定要用手打機?用腳犯法?人哋鍾意的話，用撚打都無問題，最緊要係打到

我未玩過Starcraft ,有大優勢之後係咪可以鳩到咁都蠃到
定係佢勁到真係用腳都玩得唔差，
因為對家始終係前職業選手，
屎極有個譜

認同，咁樣侮辱對手真係好小學雞

低b仔先會認同條韓狗做法，見個post咁多正評就知幾時都話電競係低B野

啱啱fb 留言睇到，
比人撚果個又係唔爭氣嘅

Ching 好波 電競唔撚係運動咩依家
咁樣做對於對手黎講慘過中收山腳 罰到條撚樣以後無得打就最岩 比喻得好好呀

笑撚死 , 撚人必自撚 柒撚到呢 ...

打個機啫, 都咁撚柒寸 , 真係抵撚死

我覺得好唔尊重對手。。。抵比人停

其實我覺得KOR同大陸人 都係冇咩禮貌

唉。。。望到你幅圖！覺得兩邊都唔想幫

你真心定假膠
基本上所有競技運動/比賽都講到明unsportsmanship behavior 可以去到無限期禁賽作懲罰嫁喎
當然你話係呢個case入面係咪過重就有可以斟酌啦

on 9啦插下花都唔得

屌你如果佢用腳由頭玩到落尾就話佢勁姐
玩到就黎嬴先用腳

個情況好似之前尼馬贏波，之後rainbow過人，比人打一樣

電競開始前洗唔洗播埋國歌？

一開始就用腳玩就叻仔
正常玩到大幅領先 先轉用腳就有點柒

個大陸狗自己 insult 人先

如果唔係用腳玩我都唔知有比賽

呢啲表現賽都咁串
同街場入波慶祝一樣咁On9

成件事啲人掉轉嘅話我肯定呢度每一個都會屌柒隻大陸狗冇品

睇完上次個post，見到呢到咁多正評呆撚左，原來連登仲有咁多明辨事理既人

上面有幾隻ON9啦
係咪唔知咩係體育精神呀

撚狗撚返自己，真係得韓仔先可以咁柒

幾分幾秒

隻泡菜狗個樣好似四張野咁

好人好姐點會玩電競
玩得嘅都on99

兩邊都on99 食下花生咪幾好

同某部分連登仔講體育神神真係笑死人，佢地連尊重都唔識啦，仲停留係冇犯法就冇問題既垃圾思想

兩邊都仆街

韓狗支那都係垃圾，2邊狗咬狗食下花生不知幾開心

如果南北泡統一。包保支那頭痕

大泡菜主義同支那是全世界觀有得揮

停賽我無異議
但終身好似有啲過份

不過真係勁到傻
用腳都得

輸撚左就收皮啦

有咩問題,已經入無人止境遲下用條尻都打死對家
係你太廢人地覺得悶插下花扭兩野自娛下
技不如人先比人侮辱

唔通奧蘇利雲用左手又冇體精？

食撚屎啦支那人

google下新暈

個位韓國選手表示I don't care

個比賽又唔係官方（暴雪）搞既
呢個主辦單位要終生停咪停飽佢

睇唔到係侮辱
邊個動作係有侮辱成分?

隻手有野做, 用腳玩住先有咩問題

你兩條on9 繼續用d小學雞式駁咀啦

no game no life

哎呀
zotac 呢d垃圾不嬲唔買
冇得罷買添

兩邊都冇品 打和啦

用腳玩核唔核突D呀

韓國選手 用手作賽侮辱左中国選手

若果係條韓妹放隻腳上枱打，大家就唔會話條女無體育精神啦屌

on9仔 人地終身停賽啊 你乜撚野t乜撚野食牌姐你
盲毛

花式撚狗

完全睇唔到邊一到佢侮辱人先

你一定系裁判啦，死毒撚得把死人口
用你個臭手打飛機啦

唔比人地咁樣發揮得好啲？

佢大幅領先之後先用腳
你文盲？

Next level bm

你如果一開始就腳打一直打到尾贏埋 ok你型你寸得起 但到領先之後先用腳 絕對係一種離譜行為 唔單止對手唔尊重 直頭侮辱左隻遊戲 亦都侮辱自己人格

大幅領先之後用腳
咁唔比佢想贏盡啲先用發揮得好啲既腳？

系你老母

泡菜支那同支那狗咬狗

狗咬狗
兩邊都恥笑

心照啦

贏緊三球美斯拎條撚出嚟鞭個波都冇問題?

最鐘意睇人仆街架啦

停喇 好柒啊

兩邊都唔幫
一邊屌韓狗無品 一邊恥笑支那狗俾人撚到輸

輸唔起

究竟呢個post既平均年齡有冇15？ 講得出規則冇話唔俾用腳呢d說話真係好on9

我都唔撚明 個個係到即刻駁嘴

用腳係唔係尊重對手大家心照啦

如果你呃埋自己我真係無話可說

痴撚線
仲係有人覺得支狗同泡狗係兩個族群

真係笑撚死 係連登聽人講要識尊重
連登仔識尊重架咩 一係支那蝗一係韓狗一係臭雞
我就覺無問題啦 我打爆你你理得我點串柒你姐
你打爆我我理你拎條撚出黎打機啦

足球可以用頭頂
排球可以用腳踢
Keyboard點解唔腳玩？

屌
總之對家係大陸
就一定要支持大陸既對家架啦
敵人既敵人係朋友
如果你地唔認同我地
我地只好比負皮你地既comment
同批鬥你地
你地自己諗真少少先好講野
唔好話我地唔教精你

一開波用就勁 屈咗機先用有幾叻

認真
玩到識飛都係好柒
隻豬腳

你咪繼續無問題囉 而家條友就比人判停賽

想睇達哥用腳玩dark soul打npc

哩次我就撐大陸仔喇
冇人想睇條韓國毒撚露毒撚腳
淨係睇圖都覺得臭
哩D動作得索女先至可以容許

兩邊都鳩
打和啦

最後贏定輸 咁都贏到中國選手會唔會崩潰

狗咬狗

跟本唔關用唔用腳事，停賽跟本就係賽會驚支拿唔再科水sponsor, 點都要做野比班金主睇

要擇日呀
串鳩你咪串鳩你囉中國狗

你睇下cs go smash brother aoe先啦